<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>siteweb on La Gozette du senté</title><link>https://weidago.github.io/gozette/tags/siteweb/</link><description>Recent content in siteweb on La Gozette du senté</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://weidago.github.io/gozette/tags/siteweb/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bot in the Shell</title><link>https://weidago.github.io/gozette/posts/20211001-botintheshell/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://weidago.github.io/gozette/posts/20211001-botintheshell/</guid><description>Il était temps de rendre hommage et remercier nos trois cyborgs bénévoles : Climu, Fluky et Aurygolis ! Pour quoi exactement ? Dans la mesure où le jargon informatique m’échappe autant que mes selles un lendemain de cuite, je vais l’expliquer vulgairement : pour avoir mis en place et développé des robots qui aident le club au quotidien et rendent notre cyber-vie plus sympa ! Climu de son côté a permis à notre club de récupérer automatiquement les résultats des parties de nos ligues et tournois sur OGS afin de les ranger sur Open Study Room.</description></item><item><title>Le SITS internet</title><link>https://weidago.github.io/gozette/posts/20211001-lesitsinternet/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://weidago.github.io/gozette/posts/20211001-lesitsinternet/</guid><description>Déjà parce qu’il me semble que je n’avais jamais fait ce jeu de mots et il manquait à mon palmarès, mais surtout pour que vous puissiez vous souvenir de temps en temps qu’il existe ! Il s’agit bien entendu de notre site internet officiel bien aimé organisé par Machyu.
sits-go.org
C’est tout de même une belle vitrine que nous avons là. Alors passez la voir de temps et temps et partagez-la lorsque vous en avez l’occasion, ça ne mange pas de de pain (à l’instar du canard que vous lisez actuellement, qui se nourrit de vos regards).</description></item></channel></rss>