<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jean-Baptiste Ernotte on La Gozette du senté</title><link>https://gozette.fr/author/jean-baptiste-ernotte/</link><description>Recent content in Jean-Baptiste Ernotte on La Gozette du senté</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gozette.fr/author/jean-baptiste-ernotte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>The Shell</title><link>https://gozette.fr/posts/20220224-theshell-vague10/</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220224-theshell-vague10/</guid><description>The Shell #Vague10 Les nombres :
7/11/2021 au 28/11/2021 38 participant.e.s 9 groupes 63 parties 3 victoires : 7 personnes 3 défaites : 9 personnes (eh oui, il y a eu un perdant net dans chaque groupe…Autant vous dire que les organisateurs ont toujours peur de ce genre de situations car, il n’est pas rare que des personnes enchaînant trois défaites ne reviennent pas à la vague suivante…. A tous ceux d’entre nous qui tiennent toujours bon après 3 satanés défaites, chapeau bas !</description></item><item><title>Des lettres et des lettres</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-deslettresetdeslettres/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-deslettresetdeslettres/</guid><description>Litanie d’un joueur de go ou comment perdre au temps
pourquoi jouer au go pourquoi ne pas donner ce temps aux miens pourquoi ne pas offrir ce temps aux tiens pourquoi ne pas laisser ce temps aux siens, aux siennes, aux leurs pourquoi passer à poser des pions des heures est-ce que je me leurre suis-je donc un pion pris dans la toile de Tengen no Kumo suis-je joueur ou joué</description></item><item><title>L’Assemblée Générale</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-ag/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-ag/</guid><description>&lt;p>Alors comme ça, vous attendiez la Gozette du Sente pour lire un résumé du Procès Verbal (PV) de l’Assemblée Générale (AG) de Stones in the Shell… Ben, vous allez pas être déçu, c’est pas comme si votre serviteur s’était pas déjà écorché les mains à claquer 12 pages électroniques à partir de 10 pages de gribouillis (ses propres notes).&lt;/p></description></item><item><title>The Shell - Vague 9</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-vague9/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-vague9/</guid><description>&lt;p>Waouh, attention la vague 9 sent la marée montante. 4 participantes et participants de plus, et donc 6 parties supplémentaires à découvrir : 28 participants, réparties en 7 groupes, pour 42 parties et pas un seul forfait (merci pour votre sérieux et votre engagement !).&lt;/p></description></item></channel></rss>