<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Numéro 4 on La Gozette du senté</title><link>https://gozette.fr/numeros/4/</link><description>Recent content in Numéro 4 on La Gozette du senté</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Sat, 26 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gozette.fr/numeros/4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Différentes variantes de go</title><link>https://gozette.fr/posts/variantesgo/</link><pubDate>Sat, 26 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/variantesgo/</guid><description>&lt;p>De nombreuses variantes du jeu de go permettent de s&amp;rsquo;amuser différemment avec les pierres, grâce à de nouvelles règles ou de nouveaux concepts. L&amp;rsquo;auteur de cet article nous fait découvrir quelques-unes de ces variantes ludiques !&lt;br>
Voici un site qui permet de jouer à certaines variantes citées ci-dessous : &lt;a href="https://go.kahv.io/">https://go.kahv.io/&lt;/a>&lt;br>
ryoka&lt;/p></description></item><item><title>Présentation du club de Go de Grenoble</title><link>https://gozette.fr/posts/20220318-presentationgrenoble/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220318-presentationgrenoble/</guid><description>&lt;p>Le club de Go de Grenoble fêtera l&amp;rsquo;année prochaine ses 50 ans !&lt;/p></description></item><item><title>L'oeil de taupe</title><link>https://gozette.fr/posts/20220317-lunettes/</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220317-lunettes/</guid><description>Cet article s’adresse aux personnes qui, comme moi, ont besoin d’un incroyable artéfact afin de parvenir à entrevoir le monde tel qu’il est devant leurs yeux : des lunettes. Sachant que nous sommes 70% des adultes en France à porter des lunettes, je me suis dit que je me devais de répondre à un problème auquel se confronte parfois le joueur de go.
Il arrive, lorsque le joueur de go se sent pousser des ailes, qu’il veuille en découdre autour d’un tournoi physique avec d’autres de ses congénères.</description></item><item><title>Tournoi débutant de la Grotte</title><link>https://gozette.fr/posts/20220316-fulgurogotournoidebutants/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220316-fulgurogotournoidebutants/</guid><description>Tournoi débutant de la Grotte &amp;ndash; à partir du 27 mars sur Fulgurogo
La troisième édition du Tournoi débutant de la Grotte (TDG) aura lieu cet avril sur le Discord Fulgurogo : https://discord.gg/tTW64xu
Le TDG c&amp;rsquo;est
ouvert à toutes les débutantes et débutants jusqu&amp;rsquo;à 15k KGS/OGS 5 parties à égalité sur 5 semaines des commentaires par les bénévoles de la Grotte beaucoup de fun et de bonne humeur La première ronde sera tirée le dimanche 27 mars.</description></item></channel></rss>