<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Numéro 4 on La Gozette du senté</title><link>https://gozette.fr/numeros/4/</link><description>Recent content in Numéro 4 on La Gozette du senté</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gozette.fr/numeros/4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>[SITS] The Wavereview 4</title><link>https://gozette.fr/posts/20220509-vague4/</link><pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220509-vague4/</guid><description>Chaque mois, SITS organise &amp;ldquo;la vague&amp;rdquo;, une compétition interne de Go. Voici le récit de la 4e vague de 2022.
Groupe A : &amp;ldquo;L&amp;rsquo;étau se resserre&amp;rdquo; R0n1n Ajitae 👑 R0n1n ✅ Matneops ⬇️ Gregth ⬇️ Si vous êtes de fidèles lectrices et lecteurs des précédents épisodes de ces wavereviews, vous saviez que &amp;ldquo;la terreur des dan&amp;rdquo;, le &amp;ldquo;croqueur de points ffg&amp;rdquo; finirait par arriver à ses fins : ce mois-ci Ajitae a pris la couronne et (J&amp;rsquo;en profite pour dire que le CA de notre club, avec l&amp;rsquo;accord d&amp;rsquo;Ajitae qui avait hâte d&amp;rsquo;être reconnu à sa juste valeur est allé demandé une réévaluation, résultat :) 2 dan !</description></item><item><title>Interview Camille</title><link>https://gozette.fr/posts/20220418-interview/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220418-interview/</guid><description>&lt;p>Bonjour à tous ! J’ai l’incommensurable honneur aujourd’hui d’interviewer quelqu’un dont vous avez certainement déjà entendu parler tant sa renommée la précède. Cette personne, dont les talents sont multiples, nous intéressera aujourd’hui sur le plan artistique. Car elle est l’artiste française spécialisée dans le go la plus connue et vous avez sûrement déjà croisé ses oeuvres sans le savoir. Mais je vais arrêter de vous teaser et lui donner la parole afin d’en savoir plus sur cette talentueuse humaine.&lt;/p></description></item><item><title>Différentes variantes de go</title><link>https://gozette.fr/posts/20220326-variantesgo/</link><pubDate>Sat, 26 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220326-variantesgo/</guid><description>&lt;p>De nombreuses variantes du jeu de go permettent de s&amp;rsquo;amuser différemment avec les pierres, grâce à de nouvelles règles ou de nouveaux concepts. L&amp;rsquo;auteur de cet article nous fait découvrir quelques-unes de ces variantes ludiques !&lt;br>
Voici un site qui permet de jouer à certaines variantes citées ci-dessous : &lt;a href="https://go.kahv.io/">https://go.kahv.io/&lt;/a>&lt;br>
ryoka&lt;/p></description></item><item><title>ZeTournoi 2022</title><link>https://gozette.fr/posts/20220326-zetournoi2022/</link><pubDate>Sat, 26 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220326-zetournoi2022/</guid><description>&lt;p>« Sire, on en a gros ! Deux ans qu’il n’y a pas eu de ZeTournoi, et cette année le 1er mai tombe un dimanche, donc ça fait seulement 2 jours de weekend !&lt;/p>
&lt;p>Et bah radinez dès le vendredi soir si vous en avez l’énergie ! Le thème c’est un château aussi branlant que ses habitants… vous l’aurez compris, Kaamelott vous attend. »&lt;/p></description></item><item><title>Présentation du club de Go de Grenoble</title><link>https://gozette.fr/posts/20220318-presentationgrenoble/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220318-presentationgrenoble/</guid><description>&lt;p>Le club de Go de Grenoble fêtera l&amp;rsquo;année prochaine ses 50 ans !&lt;/p></description></item><item><title>L'oeil de taupe</title><link>https://gozette.fr/posts/20220317-lunettes/</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220317-lunettes/</guid><description>Cet article s’adresse aux personnes qui, comme moi, ont besoin d’un incroyable artéfact afin de parvenir à entrevoir le monde tel qu’il est devant leurs yeux : des lunettes. Sachant que nous sommes 70% des adultes en France à porter des lunettes, je me suis dit que je me devais de répondre à un problème auquel se confronte parfois le joueur de go.
Il arrive, lorsque le joueur de go se sent pousser des ailes, qu’il veuille en découdre autour d’un tournoi physique avec d’autres de ses congénères.</description></item><item><title>Tournoi débutant de la Grotte</title><link>https://gozette.fr/posts/20220316-fulgurogotournoidebutants/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220316-fulgurogotournoidebutants/</guid><description>Tournoi débutant de la Grotte &amp;ndash; à partir du 27 mars sur Fulgurogo
La troisième édition du Tournoi débutant de la Grotte (TDG) aura lieu cet avril sur le Discord Fulgurogo : https://discord.gg/tTW64xu
Le TDG c&amp;rsquo;est
ouvert à toutes les débutantes et débutants jusqu&amp;rsquo;à 15k KGS/OGS 5 parties à égalité sur 5 semaines des commentaires par les bénévoles de la Grotte beaucoup de fun et de bonne humeur La première ronde sera tirée le dimanche 27 mars.</description></item><item><title>[Glossaire] Un groupe</title><link>https://gozette.fr/posts/20220505_glossaire_groupe/</link><pubDate>Thu, 03 May 1900 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220505_glossaire_groupe/</guid><description>&lt;p>Un &lt;em>groupe&lt;/em> est une pierre, ou un ensemble de pierres qu’on ne souhaite pas sacrifier durant la partie.&lt;/p></description></item><item><title>[TEST] Viewer</title><link>https://gozette.fr/posts/20220802_viewer/</link><pubDate>Thu, 03 May 1900 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220802_viewer/</guid><description/></item></channel></rss>