<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Vague on La Gozette du senté</title><link>https://gozette.fr/tags/vague/</link><description>Recent content in Vague on La Gozette du senté</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gozette.fr/tags/vague/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>The Shell - Vague 8</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-vague8/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-vague8/</guid><description>La vague 8, ce fut 24 participants courageux qui malgré les sollicitations de la rentrée trouvèrent du temps pour se livrer des parties acharnées. Sur 6 poules, 4 virent le même schéma se répéter, (idéal pour les organisateurs car, il évite tout départage tendancieux) : 3 victoires, 2 victoires et 1 défaite, 1 victoire et deux défaites, 3 défaites.
Les champions incontestés de leur groupe furent :
**Matneops, champion du groupe A et donc de la vague 8 Rorayn, dans le groupe D, qui continue sa remontée après ses trois victoires de la vague 7 Pomponv dans le groupe E Dupsama dans le groupe F Participer à The Shell peut être dur quand on tombe dans un groupe très fort par rapport à son niveau, ce qui arrive soit à la suite d’une promotion, soit parce qu’il n’y a pas assez de participants d’un niveau proche.</description></item><item><title>The Shell - Vague 9</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-vague9/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-vague9/</guid><description>Waouh, attention la vague 9 sent la marée montante. 4 participantes et participants de plus, et donc 6 parties supplémentaires à découvrir : 28 participants, réparties en 7 groupes, pour 42 parties et pas un seul forfait (merci pour votre sérieux et votre engagement !).
Vous voulez des résultats, les voilà et ils ne plaisantent pas ! Dans la majorité des groupes un champion s’impose avec autorité, en commençant par le champion incontesté de la Vague : Gregth.</description></item><item><title>La mer, qu’on voit danser</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-vague/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-vague/</guid><description>Les vagues 6 et 7 de The Shell ont eu lieu respectivement en juillet et en août car il n’y a pas de pause estivale dans notre club ! En d’autres termes, on n’est pas là pour tricoter ! Il est important de noter que les organisateurs de notre ligue ont procédé à un aménagement des règles afin de diminuer le nombre de forfaits et d’améliorer l’expérience de jeu de toutes et tous.</description></item></channel></rss>