<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on La Gozette du senté</title><link>https://gozette.fr/posts/</link><description>Recent content in Posts on La Gozette du senté</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gozette.fr/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>[SITS] The Wavereview 4</title><link>https://gozette.fr/posts/20220509-vague4/</link><pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220509-vague4/</guid><description>Chaque mois, SITS organise &amp;ldquo;la vague&amp;rdquo;, une compétition interne de Go. Voici le récit de la 4e vague de 2022.
Groupe A : &amp;ldquo;L&amp;rsquo;étau se resserre&amp;rdquo; R0n1n Ajitae 👑 R0n1n ✅ Matneops ⬇️ Gregth ⬇️ Si vous êtes de fidèles lectrices et lecteurs des précédents épisodes de ces wavereviews, vous saviez que &amp;ldquo;la terreur des dan&amp;rdquo;, le &amp;ldquo;croqueur de points ffg&amp;rdquo; finirait par arriver à ses fins : ce mois-ci Ajitae a pris la couronne et (J&amp;rsquo;en profite pour dire que le CA de notre club, avec l&amp;rsquo;accord d&amp;rsquo;Ajitae qui avait hâte d&amp;rsquo;être reconnu à sa juste valeur est allé demandé une réévaluation, résultat :) 2 dan !</description></item><item><title>Interview Camille</title><link>https://gozette.fr/posts/20220418-interview/</link><pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220418-interview/</guid><description>&lt;p>Bonjour à tous ! J’ai l’incommensurable honneur aujourd’hui d’interviewer quelqu’un dont vous avez certainement déjà entendu parler tant sa renommée la précède. Cette personne, dont les talents sont multiples, nous intéressera aujourd’hui sur le plan artistique. Car elle est l’artiste française spécialisée dans le go la plus connue et vous avez sûrement déjà croisé ses oeuvres sans le savoir. Mais je vais arrêter de vous teaser et lui donner la parole afin d’en savoir plus sur cette talentueuse humaine.&lt;/p></description></item><item><title>Différentes variantes de go</title><link>https://gozette.fr/posts/20220326-variantesgo/</link><pubDate>Sat, 26 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220326-variantesgo/</guid><description>&lt;p>De nombreuses variantes du jeu de go permettent de s&amp;rsquo;amuser différemment avec les pierres, grâce à de nouvelles règles ou de nouveaux concepts. L&amp;rsquo;auteur de cet article nous fait découvrir quelques-unes de ces variantes ludiques !&lt;br>
Voici un site qui permet de jouer à certaines variantes citées ci-dessous : &lt;a href="https://go.kahv.io/">https://go.kahv.io/&lt;/a>&lt;br>
ryoka&lt;/p></description></item><item><title>ZeTournoi 2022</title><link>https://gozette.fr/posts/20220326-zetournoi2022/</link><pubDate>Sat, 26 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220326-zetournoi2022/</guid><description>&lt;p>« Sire, on en a gros ! Deux ans qu’il n’y a pas eu de ZeTournoi, et cette année le 1er mai tombe un dimanche, donc ça fait seulement 2 jours de weekend !&lt;/p>
&lt;p>Et bah radinez dès le vendredi soir si vous en avez l’énergie ! Le thème c’est un château aussi branlant que ses habitants… vous l’aurez compris, Kaamelott vous attend. »&lt;/p></description></item><item><title>Présentation du club de Go de Grenoble</title><link>https://gozette.fr/posts/20220318-presentationgrenoble/</link><pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220318-presentationgrenoble/</guid><description>&lt;p>Le club de Go de Grenoble fêtera l&amp;rsquo;année prochaine ses 50 ans !&lt;/p></description></item><item><title>L'oeil de taupe</title><link>https://gozette.fr/posts/20220317-lunettes/</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220317-lunettes/</guid><description>Cet article s’adresse aux personnes qui, comme moi, ont besoin d’un incroyable artéfact afin de parvenir à entrevoir le monde tel qu’il est devant leurs yeux : des lunettes. Sachant que nous sommes 70% des adultes en France à porter des lunettes, je me suis dit que je me devais de répondre à un problème auquel se confronte parfois le joueur de go.
Il arrive, lorsque le joueur de go se sent pousser des ailes, qu’il veuille en découdre autour d’un tournoi physique avec d’autres de ses congénères.</description></item><item><title>Tournoi débutant de la Grotte</title><link>https://gozette.fr/posts/20220316-fulgurogotournoidebutants/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220316-fulgurogotournoidebutants/</guid><description>Tournoi débutant de la Grotte &amp;ndash; à partir du 27 mars sur Fulgurogo
La troisième édition du Tournoi débutant de la Grotte (TDG) aura lieu cet avril sur le Discord Fulgurogo : https://discord.gg/tTW64xu
Le TDG c&amp;rsquo;est
ouvert à toutes les débutantes et débutants jusqu&amp;rsquo;à 15k KGS/OGS 5 parties à égalité sur 5 semaines des commentaires par les bénévoles de la Grotte beaucoup de fun et de bonne humeur La première ronde sera tirée le dimanche 27 mars.</description></item><item><title>Edito</title><link>https://gozette.fr/posts/20220225-edito/</link><pubDate>Fri, 25 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220225-edito/</guid><description>&lt;p>Bonjour à tous !&lt;/p>
&lt;p>Cela commençait à faire longtemps que vous n’aviez pas vu pointer le bec de votre canard préféré (ou de votre torchon détesté, au choix), n’est-il pas ?&lt;/p>
&lt;p>Sachez que j’ai compris votre désarroi et entendu votre appel. C’était sans nul doute la raison pour laquelle je répondais toujours à vos questions : “Oui, la prochaine Gozette arrive le weekend prochain !”. Néanmoins, les semaines ont défilé et vous n’avez rien vu arriver. Etait-ce parce que je n’ai aucune parole ? Était-ce parce que nous préparions dans l’ombre une surprise ? Etait-ce parce que je m&amp;rsquo;apprêtais secrètement à conquérir le monde ? il y avait un petit peu de tout cela, à n’en point douter. Et je suis ici afin de vous révéler la raison principale de ce retard, ainsi que nos bonnes résolutions pour cette année 2022 !&lt;/p></description></item><item><title>Agora Fidelis - Hikaru, le film</title><link>https://gozette.fr/posts/20220224-agorafidelis-hikaru/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220224-agorafidelis-hikaru/</guid><description>Une adaptation Netflix du célèbre manga Hikaru no Go serait selon nos informations en cours de tournage. Le rôle de Saï serait joué par Bruce Willis et celui de Hikaru serait quant à lui interprété par Dwayne Johnson. Si le lieu de tournage est à l’heure actuelle un secret absolu, nos sources nous rapportent les équipes de Martin Scorcese (qui est comme vous vous en doutez surement le réalisateur le plus indiqué afin de réaliser un tel chef d’oeuvre) auraient été aperçues dans le nord-ouest de la Creuse (terre natale de Lee Sedol).</description></item><item><title>La nouvelle Gozette et ses fonctionalités</title><link>https://gozette.fr/posts/20220224-nouvellegozette/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220224-nouvellegozette/</guid><description>&lt;p>Ce mois-ci, pour son troisième numéro, la Gozette s&amp;rsquo;est faite une nouvelle beauté, elle s&amp;rsquo;est exilée en ligne sur ce blog et avec un nom de domaine tous neuf : gozette.fr&lt;/p>
&lt;p>Au dela d&amp;rsquo;être en ligne, la nouvelle gozette intègre plein de nouvelles fonctionalités présentées ici.&lt;/p></description></item><item><title>Le coup du rien</title><link>https://gozette.fr/posts/20220224-le-coup-du-rien/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220224-le-coup-du-rien/</guid><description>Le coup du rien M&amp;rsquo;y voilà je pense, tout se joue maintenant
Les pierres qui dansent, tout ça mentalement
J&amp;rsquo;imagine les coups, et toutes les séquences
Je lis quasiment tout, il faut que je me lance
Mon esprit en a peur, car j&amp;rsquo;ai la main qui tremble
Son attaque est un leur, ou du moins il me semble
Trop longtemps que j&amp;rsquo;attends, il va s&amp;rsquo;impatienter
Je le sens maintenant, je vais devoir jouer</description></item><item><title>PodcastScience - Alpha Go</title><link>https://gozette.fr/posts/20220223-ps-alphago/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220223-ps-alphago/</guid><description>&lt;p>Pour tout savoir sur le fonctionnement d&amp;rsquo;Alpha Go.&lt;/p></description></item><item><title>Une vue du 9x9</title><link>https://gozette.fr/posts/20220224-9x9grandgoban/</link><pubDate>Thu, 24 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220224-9x9grandgoban/</guid><description>&lt;p>Comme beaucoup le savent, je suis un grand fan du format 9x9 pour le go et je vous propose ici une nouvelle façon de voir l&amp;rsquo;ouverture et le jeu au 9x9 en s&amp;rsquo;imaginant sur un 19x19.&lt;/p></description></item><item><title>Pour classer des joueurs en ligne : qualité ou quantité?</title><link>https://gozette.fr/posts/20220223-ranking/</link><pubDate>Wed, 23 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220223-ranking/</guid><description>&lt;p>Depuis que j&amp;rsquo;ai rejoint SITS et d&amp;rsquo;autres Discord de Go comme Fulguro, j&amp;rsquo;entends beaucoup de discussion autour des rangs. L&amp;rsquo;impression que j&amp;rsquo;en ai est que beaucoup d&amp;rsquo;importance est accordée au rang FFG et beaucoup de mépris aux divers rang sur internet et en particulier OGS.&lt;/p></description></item><item><title>The Shell</title><link>https://gozette.fr/posts/20220224-theshell-vague10/</link><pubDate>Tue, 22 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220224-theshell-vague10/</guid><description>The Shell #Vague10 Les nombres :
7/11/2021 au 28/11/2021 38 participant.e.s 9 groupes 63 parties 3 victoires : 7 personnes 3 défaites : 9 personnes (eh oui, il y a eu un perdant net dans chaque groupe…Autant vous dire que les organisateurs ont toujours peur de ce genre de situations car, il n’est pas rare que des personnes enchaînant trois défaites ne reviennent pas à la vague suivante…. A tous ceux d’entre nous qui tiennent toujours bon après 3 satanés défaites, chapeau bas !</description></item><item><title>Pendant ce temps sur Fox</title><link>https://gozette.fr/posts/20220218-pendantcetempssurfox/</link><pubDate>Fri, 18 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220218-pendantcetempssurfox/</guid><description>&lt;p>Depuis plusieurs mois maintenant, je joue régulièrement au Go sur le server actuellement le plus populaire au monde : FOX. Tous ceux qui se sont déjà connectés sur ce server le savent, le stype de jeu y est très particulier. Certains en ont peur, d&amp;rsquo;autres en sont amusés et d&amp;rsquo;autres, comme moi, aiment bien ce mode de jeu dynamique et qui ose tout.&lt;/p></description></item><item><title>La recette du bon tournoi</title><link>https://gozette.fr/posts/20220225-tournoi/</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220225-tournoi/</guid><description>&lt;p>J&amp;rsquo;ai eu l&amp;rsquo;occasion avec la Coupe du Club (CDC) de SITS de participer à mon premier tournoi de Go. Cela fut aussi l&amp;rsquo;occasion de découvrir le &amp;ldquo;système Suisse&amp;rdquo; et mon cerveau de datascientist n&amp;rsquo;a pas pu s&amp;rsquo;empêcher de regarder queqlues statistiques.&lt;/p></description></item><item><title>Thinking outside the Goban</title><link>https://gozette.fr/posts/20220224-thinking-outside-the-goban/</link><pubDate>Mon, 24 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220224-thinking-outside-the-goban/</guid><description>&lt;p>J&amp;rsquo;avais eu cette réflexion après avoir vu dans les médias les parties de Alphago contre Lee Sedol : Quel sera l&amp;rsquo;impact de Alphago sur les joueurs de Go?&lt;/p></description></item><item><title>Rengo Star - Bilan du premier cycle</title><link>https://gozette.fr/posts/20220122_bilan_rengostar_cycle_1/</link><pubDate>Sat, 22 Jan 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220122_bilan_rengostar_cycle_1/</guid><description>Le jeu de go est magnifique, dirais-je pour entamer cet article sans prendre de risques. Ses règles simples ouvrent sur le plateau des possibilités aussi vastes qu&amp;rsquo;un univers. Mais leur apparente trivialité, permet aussi la création de variantes aussi amusantes que diverses.
Face à ce constat, notre cher club a vu apparaître une nouvelle ligue au cours du mois d&amp;rsquo;octobre afin de mettre à l&amp;rsquo;honneur une célèbre déclinaison de notre jeu préféré : la Rengostar.</description></item><item><title>Bot in the Shell</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-botintheshell/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-botintheshell/</guid><description>Il était temps de rendre hommage et remercier nos trois cyborgs bénévoles : Climu, Fluky et Aurygolis ! Pour quoi exactement ? Dans la mesure où le jargon informatique m’échappe autant que mes selles un lendemain de cuite, je vais l’expliquer vulgairement : pour avoir mis en place et développé des robots qui aident le club au quotidien et rendent notre cyber-vie plus sympa ! Climu de son côté a permis à notre club de récupérer automatiquement les résultats des parties de nos ligues et tournois sur OGS afin de les ranger sur Open Study Room.</description></item><item><title>Des lettres et des lettres</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-deslettresetdeslettres/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-deslettresetdeslettres/</guid><description>Litanie d’un joueur de go ou comment perdre au temps
pourquoi jouer au go pourquoi ne pas donner ce temps aux miens pourquoi ne pas offrir ce temps aux tiens pourquoi ne pas laisser ce temps aux siens, aux siennes, aux leurs pourquoi passer à poser des pions des heures est-ce que je me leurre suis-je donc un pion pris dans la toile de Tengen no Kumo suis-je joueur ou joué</description></item><item><title>L’Assemblée Générale</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-ag/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-ag/</guid><description>&lt;p>Alors comme ça, vous attendiez la Gozette du Sente pour lire un résumé du Procès Verbal (PV) de l’Assemblée Générale (AG) de Stones in the Shell… Ben, vous allez pas être déçu, c’est pas comme si votre serviteur s’était pas déjà écorché les mains à claquer 12 pages électroniques à partir de 10 pages de gribouillis (ses propres notes).&lt;/p></description></item><item><title>Le Combat des Champions</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-combatchampions/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-combatchampions/</guid><description>Voici le texte de propagande du nouvel événement inter-clubs que nous mettons en place :
Bonjour à toutes et à tous !
Nous sommes heureux de vous convier à un incroyable événement interclub qui va commencer le vendredi 29 octobre 2021 à 20h30 ! Il s’agit du premier épisode d’une série de matchs entre tous les clubs de go de France et de Navarre qui voudront bien se prêter au jeu.</description></item><item><title>Le SITS internet</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-lesitsinternet/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-lesitsinternet/</guid><description>&lt;p>Déjà parce qu’il me semble que je n’avais jamais fait ce jeu de mots et il manquait à mon palmarès, mais surtout pour que vous puissiez vous souvenir de temps en temps qu’il existe ! Il s’agit bien entendu de notre site internet officiel bien aimé organisé par Machyu.&lt;/p></description></item><item><title>Le tournoi des dix joncs</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-tournoidixjoncs/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-tournoidixjoncs/</guid><description>&lt;p>Quand je perds trop de parties et que la moutarde me monte au nez, je m’en vais interviewer les membres de notre club sur leur dernière sortie en date. Là, il s’agissait du tournoi de Dijon et cela nous permet d’en savoir un petit peu plus sur les pérégrinations de cinq d’entre nous. Ainsi, je leur ai aimablement proposé un petit questionnaire que je vais vous retranscrire ici afin de vous faire parvenir cet authentique retour d’expérience.&lt;/p></description></item><item><title>Rengo Star</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-rengostar/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-rengostar/</guid><description>&lt;p>C’est officiel, la plus prestigieuse ligue de rengo du système solaire a été lancée (gare à l&amp;rsquo;atterrissage) le 6 octobre 2021 ! Mais où ? Quand ? Comment ? Pourquoi donc ? Les céréales avant ou après le lait ? Je le sais, beaucoup de questions vous assaillent et je vais tenter d’y répondre humblement (parce que je suis modeste malgré mes qualités indéniables) ici.&lt;/p></description></item><item><title>Sexion d’assault</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-section9/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-section9/</guid><description>&lt;p>Comme vous avez certainement pu le constater ces derniers temps, le plus renard d’entre nous s’est mis soudainement à militer pour une obscure mission (de moins en moins) secrète : la Section 9. En effet, Zo a mis au poing euh… au point un ingénieux système pédagogique permettant de s’entraîner sur une application à réaliser des exercices guidés. Pour se faire, il s’est entouré d’un acolyte développeur qui a donc développé (l’informatique c’est logique finalement…) l’application : le cyborg Vidada (oui parce que désormais tous les développeurs seront des cyborgs pour nous) !&lt;/p></description></item><item><title>The Shell - Vague 8</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-vague8/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-vague8/</guid><description>&lt;p>La vague 8, ce fut 24 participants courageux qui malgré les sollicitations de la rentrée trouvèrent du temps pour se livrer des parties acharnées. Sur 6 poules, 4 virent le même schéma se répéter, (idéal pour les organisateurs car, il évite tout départage tendancieux) : 3 victoires, 2 victoires et 1 défaite, 1 victoire et deux défaites, 3 défaites.&lt;/p></description></item><item><title>The Shell - Vague 9</title><link>https://gozette.fr/posts/20211001-vague9/</link><pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20211001-vague9/</guid><description>&lt;p>Waouh, attention la vague 9 sent la marée montante. 4 participantes et participants de plus, et donc 6 parties supplémentaires à découvrir : 28 participants, réparties en 7 groupes, pour 42 parties et pas un seul forfait (merci pour votre sérieux et votre engagement !).&lt;/p></description></item><item><title>Le mot de la fin</title><link>https://gozette.fr/posts/20210908-motfin/</link><pubDate>Wed, 08 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210908-motfin/</guid><description>&lt;p>Et là vous vous dites après avoir lu ce journal : mais que cherche-t-on ? Où va-t-on ? Sandwich au thon ? Mais ou et donc or ni car ? Pourquoi ce journal finalement ? Parce que même lorsque l’on n’a pas le temps de suivre jour après jour notre club, il nous propose un petit bilan mensuel. Et en plus c’est sympa à faire.&lt;/p></description></item><item><title>C'est arrivé cet été</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-cestarrivecetete/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-cestarrivecetete/</guid><description>&lt;p>Ainsi, nous commençons notre première partie en vous donnant les événements qui ont marqué le club lors de ce calme été.&lt;/p></description></item><item><title>Cours débutants - permanence et agrandissement de l’équipe</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-coursdebutants/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-coursdebutants/</guid><description>&lt;p>Le Parcours Néo est le rendez-vous hebdomadaire des DDK (Double Digit Kyu : c’est quand ton classement il est à deux chiffres, pour les non-bilingues) qui a lieu tous les jeudis soir, de 20h30 à 23h.&lt;/p></description></item><item><title>Gladiator</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-gladiator/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-gladiator/</guid><description>&lt;p>Pour la première fois de l’Histoire, Stones in the Shell, le meilleur club de tous les temps (ça fait du bien de temps en temps hihi), a fait son apparition au sein du Championnat de France de Go. Nous avons été représenté cette année par le merveilleux Edwin Selan qui a pris son courage à deux mains pour défendre notre honneur. Malgré son manque réussite, il s&amp;rsquo;est battu vaillamment, gloire à lui !&lt;/p></description></item><item><title>Insanes Inseï</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-insei/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-insei/</guid><description>&lt;p>Quelques nouvelles des groupes d’études qui ont continué de fonctionner malgré la chaleur estivale.&lt;/p></description></item><item><title>L’AGe de glace</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-ag/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-ag/</guid><description>&lt;p>Une Assemblée Générale Extraordinaire a été réunie afin de voter deux questions :
Souhaitez vous que le nombre de membres élus au CA passe de « 3 à 9 » à 3 à 15 » ?&lt;/p></description></item><item><title>La mer, qu’on voit danser</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-vague/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-vague/</guid><description>Les vagues 6 et 7 de The Shell ont eu lieu respectivement en juillet et en août car il n’y a pas de pause estivale dans notre club ! En d’autres termes, on n’est pas là pour tricoter ! Il est important de noter que les organisateurs de notre ligue ont procédé à un aménagement des règles afin de diminuer le nombre de forfaits et d’améliorer l’expérience de jeu de toutes et tous.</description></item><item><title>Masterclass - Permis de réduire</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-masterclasslucas/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-masterclasslucas/</guid><description>&lt;p>Une Masterclass avec Lucas Neirynck a été publiée sur la chaîne youtube du club et comme je suis extrêmement sympa je vous en donne le lien afin que vous n’ayez pas à chercher, bande de flemmards !&lt;/p></description></item><item><title>Tout le monde veut devenir un CAT</title><link>https://gozette.fr/posts/20210907-cat/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20210907-cat/</guid><description>Le Comité Anti-Triche a prouvé son efficacité en détectant deux tricheurs au sein du club qui ont été bannis du club pour un an. Dans la mesure où il s’agit d’un sujet sérieux, je vais m’abstenir de commenter de manière triviale, mais ne vous inquiétez pas (ou alors inquiétez-vous, au contraire), je ferai des blagues ailleurs. N’oubliez pas que la triche est un manque de respect envers l’adversaire et le club, que l’erreur est humaine et que le comité anti-triche vous a à l&amp;rsquo;œil !</description></item><item><title>[Glossaire] Un groupe</title><link>https://gozette.fr/posts/20220505_glossaire_groupe/</link><pubDate>Thu, 03 May 1900 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220505_glossaire_groupe/</guid><description>&lt;p>Un &lt;em>groupe&lt;/em> est une pierre, ou un ensemble de pierres qu’on ne souhaite pas sacrifier durant la partie.&lt;/p></description></item><item><title>[TEST] Viewer</title><link>https://gozette.fr/posts/20220802_viewer/</link><pubDate>Thu, 03 May 1900 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://gozette.fr/posts/20220802_viewer/</guid><description/></item></channel></rss>